有冇人中學屌過師姐?

好爽，好有征服感

征服伯母爽啲

學校有男師姐

年齡差幾多先?

你知啦
級唔同
年齡可以一樣架麻

2years

之前係new3lunch 睇過個post (唔知有無除水)
一班十幾歲o靚仔 搞個廿幾歲姐姐

屌過訓導

初戀女朋友
我中二佢中四

之後分左手
真係屌既應該係year1

中學個個一齊到都勁

言語？

中一屌中六

中四屌中七
中七屌返黎母校教書既師姐